是晚 好好笑

因為有fun蹄

燻蹄從來不易
這個你我祖與占
😅😅🙏

笑左

呢個好笑啲

真架？

燻蹄

好好食，隔籬屋買俾我架

你好燻ny

我都覺

睇到流口水

點解你隔離屋咁好
我隔離屋

ur neighbor = gaylo

整幾嚿食吖

火車紅磡站爆屎渠，
成陣屎味見到你呢句

真係爆呀？？？

係，1、2月台嗰邊。

我行到月台，隱約見到點解路軌石仔有水，仔細一睇，好多水，好多白色好似白色青苔咁喺石仔上面。

我r曬頭乜黎，直到屎穿過我的口罩進入我的鼻，再見到渠蓋有d好似泥嘅山仔。

仆街，白色咪紙巾黎，咁撚臭，實係爆屎渠！

同月台哥哥仔講左。

宜家架車轆邊可能仲痴住

嘩屌，離開咗個站就換口罩啦
你返到屋企要成身洗乾淨至得

係……屌
我仲要係翻去開飯
好玩唔玩玩屎

推

【重要分析】全民檢測影響絕對大於我哋所想，我哋唔可以坐以待斃

風趣擒

屎味進入我的鼻！！！
唔係爆到成身屎！！！！！

高娃你理解係咪有誤！

不過可能係我表達有問題

0/10

冇理解錯
就算冇掂到啲屎尿紙巾
現場都大把菌啦
所以要換口罩，返去沖涼沖乾淨啲

褲妹咁樣cow唔cow到女？

why ar

正WO豬手

好好食

全世界啲女畀你cow晒

正，手持fun蹄就有西屌

好正

fun唔fun

Fun
笑左，笑埋右

多謝

笑話不正

唔好笑咩

55

我會改善下

幾好笑

好乾淨了
洗白白——大成功

忘記啲屎，好好瞓一覺

但係有bored菜

金銀蛋菠菜好正

番薯葉

係黃豆醬炒番薯葉

番薯葉我阿媽次次金銀蛋

我都想咁食不過會皮膚敏感

唔食得強？

是

好溫柔啊
你果然值得被愛